左翼也有反中共的：中國：習近平的虛幻世界

習近平脫貧「全面勝利」的慶祝活動是為了轉移人們對這些現實的關注。中共政權不僅宣稱這是「人間奇蹟」，甚至還將「貧困」一詞從脫貧機構的正式名稱中拿掉，這讓將來禁止所有提及「貧困」更為可能。
毛派網站「紅色中國」的編輯之一陳洪濤因在2月份發布一篇文章揭露了脫貧運動假象而被捕。在這個話題上，與許多其他話題一樣，人們普遍不相信中共政權所聲稱的，中國的左翼人士尤其不會去相信，而國際上的新斯大林主義「左翼」似乎很樂於相信這些荒謬絕倫的宣傳。
習近平的「脫貧攻堅戰」於2013年發起，其明確目標是到2020年底使剩餘的1億人口擺脫「極端貧困」。鑑於他在這場「戰爭」押上了自己的個人聲望，因此他不可能錯過這個期限。現實再次為了這個獨裁政權的存續而被竄改。

1隻習近平負評。